
                      Ver a una Jolie de espía con tacón aguja corriendo le resto puntos al film. La producción buena como corresponde a una estrella de Hollywood. Pero con un argumento, en el que nadie sabe si el de enfrente es ruso, complica un poco comprender la trama.
        
            